曖昧 有冇人試過突然就冇左

曖昧個陣好好 好sweet 但當講左話一齊 就淡 之後就慢慢冇左 好似當你擁有左個刻就其實已經失去左 到底其實啲女人諗乜 有冇人解答到

唔夠鐘意你

男人都係咁